{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050248",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3016489",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 포시즌 호텔&펜션"
    },
    "text": "ソウルから2時間の距離に位置する1級ホテルです。 ゼロペイ利用が可能な加盟店で、計34室の客室がございます。 韓国語でご案内できます。 ホテル内にはカフェ、刺身屋、コンビニ、手作りバーガー、PUBなど様々な付帯施設があります。 全客室は毎日掃除と消毒が行われ、手指消毒剤が備えられています。 この宿はきれいで眺めがいいので人気があり、アメニティは充実しております。 浴槽のあるバスルームが好評を博し、海辺に位置していてビューが良く、コンビニや食堂もすぐ下の階にあって便利です。 価格に比べてコストパフォーマンスが良い方ですが、老朽化が激しく清潔状態は足りず、水の温度調節が難しいです。 また、ウェットティッシュで床を拭いてもほこりが出るほど清潔ではありません。 オーシャンビューの価格は安いですが、繁忙期には訪問をお勧めしないというレビューがあります。 鏡浦道立公園の近くにあり、沙斤津海岸から約50mの距離内にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "このホテルはソウルから2時間の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルは何級ホテルですか？",
            "answer": "このホテルは1級ホテルです。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは何ができますか？",
            "answer": "このホテルではカフェ、刺身屋、コンビニ、手作りバーガー、PUBなど様々な付帯施設を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室数は何部屋ありますか？",
            "answer": "このホテルには計34室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルは毎日掃除や消毒が行われますか？",
            "answer": "はい、このホテルでは全客室が毎日掃除と消毒が行われています。"
        },
        {
            "question": "このホテルのアメニティは充実していますか？",
            "answer": "はい、このホテルのアメニティは充実しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルのバスルームには浴槽がありますか？",
            "answer": "はい、このホテルの全客室には浴槽のあるバスルームがございます。"
        },
        {
            "question": "このホテルは海辺に位置していますか？",
            "answer": "はい、このホテルは海辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺には便利な施設がありますか？",
            "answer": "はい、このホテルの周辺にはコンビニや食堂などの便利な施設があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの価格とコストパフォーマンスはどうですか？",
            "answer": "このホテルは価格に比べてコストパフォーマンスが良い方です。"
        },
        {
            "question": "このホテルは清潔状態はどうですか？",
            "answer": "このホテルは老朽化が激しく清潔状態は足りず、ウェットティッシュで床を拭いてもほこりが出るほど清潔ではありません。"
        },
        {
            "question": "繁忙期にこのホテルを訪問するのはお勧めですか？",
            "answer": "繁忙期には訪問をお勧めしないというレビューがあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルは鏡浦道立公園の近くにありますか？",
            "answer": "はい、このホテルは鏡浦道立公園の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルは沙斤津海岸からどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "このホテルは沙斤津海岸から約50mの距離内に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 301,
        "QA": 509
    }
}